我個妹下個星期六一個人去印度旅行,應該幫佢準備d咩?

印度啲水好似唔係幾乾淨，咁要幫佢帶幾多水先夠？

貞操帶 , 一插入就夾斷 JJ 個 D

宜家先食避孕丸趕唔趕得切

準備身後事

至少一箱 千其唔好喝其他人俾你既野

棺材

睇左妹下妹下去印度

睇定d 印度名，有好多都好好聽架

身後事

紅毛泥

準備做舅父

防狼噴霧

防狼噴霧、防狼器加把萬用刀

事後丸

準備定演講辭
你個妹係印度俾人屌完 隨時做聖母變聖人

真心架ching 做咩比你妹一個人去印度

做咩咁睇唔開

一樽安眠藥

成一頁都仲未有安全套

你阿妹幾多百kg

樓主知啦可？記得叫佢帶套

女人帶乜撚野安全套呀on9
縮翻入你老母個閪到啦屌
On撚鳩

紅毛泥封閪

比人輪仲叫唔叫到輪佢d人帶番個套

準備事後丸同ky啦

龍鳳鐲

保險 買貴d

留番比印度佬帶啊 on9仔

小學常識都有教

衝出黎柒

鋼鐵底褲貞操鎖之類

點解講到樓主個妹實俾人姦咁
話唔定樣衰到啊叉都唔

記得打定疫苗

過濾水樽

月頭去左兩星期
水照飲冇事 你飲左啖接受唔到可以飲支裝水

著鐵界威龍裝甲

真定假呀，一個女人去印度
一間比啲呀差捉住好似東京熱咁玩

胃藥 止屙藥同蚊帕水 必備
門面太簡陋嘅食店就唔好入九成食完即中招
因為去到中期見冇事就去間好簡陋 即屙嘔到仆街

睇左我個妹下妹下

各位唔好講到樓主個妹一定會比人姦咁啦
佢唔係想玩sex party都唔會咁戇鳩一個去印度啦

去到見有條女 廿幾歲 係印度一人玩左四星期

去過印度 真心答你
叫你妹帶多少少美金放係個身度 有咩事啲人見到美金會幫手
印度醫院普遍識英文 但個次我唔舒服打咗枝針暈左好耐 無必要就唔好打針啦
另外買水一定要飲樽裝水
街邊野嗰啲果汁冰全部都唔好食
真係擔心嘅話可以可樂當水飲 實冇事
唔好著咁靚嘅衫 樸素啲 不露出手臂小腿是常識吧
另外如果你妹長頭髮就紥起啦 放低啲男人會狗衝好on9
諗到再答
利申 去過兩星座印度 絲打無穿無爛返香港

帶埋南亞仔返印度

飲左街邊庶汁同桔汁表示無事
庶汁好特別佢地係庶加檸檬加薑

我都有飲蔗汁，飲咗一杯之後入左院

剪個光頭，戴個假尻

好彩我只係左個勁撚難食嘅濕咖哩炒飯嘔左次同胃氣脹左一日

杯麵啦, 仲使諗

瞄撚準備！！

準備定紅毛泥封西

屋企人唔反對嫁咩
印度痴撚線嫁d男人

姦得佢啲印狗都會殺埋佢 無後顧之憂

去咩城市先，我去完孟買覺得好正常，水帶一日一支都夠，不過有人乞錢會乞你好撚耐，千奇唔好俾一俾成村人圍住你

認真 咪畀個妹去啦
點做人啊哥架

係都叫佢帶多個男陪佢啦
最多都係畀一個人屌啫
好過畀成千上萬嘅男人當飛機杯用啦

準備多一張機票 到時帶個妹夫返來

一個咁小？

去印度要打好多預防針
問清楚醫生先

包晒架飛機就差唔多

柒到 唔知邊個要縮返入老母個閪

到底e個post有幾多人去過印度

方便就扮男人啦 唔係就要用到紅毛黎㗎啦

準備接生

直接畀把刀叫佢捅死自己好過
印度呢啲地方都去 咁撚蠢唔死都冇用

一個人 rip

無錯 如果有時間去重慶 牛記 換定rupees 宜家印度美金對65左右 好低

呢d國家有乜撚野好去呀
仲要自己一個去
你咁都唔阻止個妹

其實係大城市恐怖 其他小town 無問題的

大把強姦/殺女嬰/捉後生女仔去賣響鄉下發生

俾人搞咗幾多次？

你點知？

叫佢睇呢個post

我宜家仲係印度 第三個月

避孕藥

你係男定女？

男 我哩到仲有幾個女 都係自己一個 同大量大陸人 根本唔使驚

認真答你
係香港打晒d防疫針，法國醫院有得搞
水就去到只可買樽裝
夜晚盡量少出門la

利申，去過兩個禮拜冇任何事返黎

哩個真 6點後唔好出街

佢地幾個冇事就代表唔洗驚

又話唔洗驚 冇問題
咁點解6點後唔好出街呀 你驚咩呀

...夜晚出去先多野睇 成班後生唔返屋企 係咁吹水同捉住你影相抄牌

一個女仔要痕到咩地步先會自己去印度旅行？

孟買酒店有冇dup骨桑拿

剪爛佢passport

買定個電話mon
廢事你之後又要出去整

笑撚死，一個地方6點後就唔可以出去，都可以話冇問題唔洗驚

喺醫院都被人打懵仔針仲聲大大話無事

認真 寧願去第二到
一個女仔去印度真係好危險
印度唔同香港 女人賤過地底泥
所以有咩事發生都追討唔到
同冇人會幫你細妹

屌你班垃圾港女 你地去完冇事返到黎 只係你好彩

唔好比人一個印度好安全既印象

如果出事一單都嫌多

好似賓國咁 而加再安全都冇咩人會去 唔明有咩野咁值

得你地用條命去 換去呢d地方既體驗

Btw d女去到冇事 可能係真係醜樣到呀差都唔想屌姐

唔好用黎做 差國好安全既例子

真係唔會比你呀妹去囉

個到好撚恐怖

強姦呀呀呀

貞操帶同身後事嘅錢

反正都比印度佬食 自己食左先 肥水不留別人田呀

可能比人偷偷地奶西 好撚正

強姦之都，男人都比人爆菊

機界雜種都有人理

南亞腸一試難忘，返香港嫁阿差